美市準備10連升

今晚破埋個頂都仲得

破完就火箭咁升

跌得未

睇錯

第2支唔係升

牛軍形勢大好

有排升

....

咪撚燈啦屌
火箭會爆炸㗎
次次都係呢啲post出事

我好有信心